小心升市尾水先浮出黎既user

永遠唔會話焦左 永遠都大貨食升浪
某股eg 支芯大跌後又話put 左

上次內房 今次支那初妓 金/銀 BC

歡迎提供 user number, 方便有心跟進

你係驚方？

唔貼倉都係當佢9up

咪由鳩d人網上扮股神囉

呢d粉腸現實無錢做基層